燒山：拉埋呢轉會告千幾人 唔會有大抓捕

DKLM 出少句聲啦仆街

咁你就唔好放佢啲申上嚟喇
冇人想睇冇人想知呀

屌你佢講嘢前後矛盾嘅

屌佢老味班手足生死未仆，仲出嚟食人血饅頭，好撚嬲

啫係拉完呢轉千幾人告唔入
然後再大抓捕

咁你咪撚放上嚟啦屌

冇人想知 你post上黎咩居心

Ok